export const preguntasProveedores = [
    {
      id: 1,
      pregunta: "¿Cómo hago para registrarme?",
      respuesta: "Puedes registrarte ingresando en la opción de Restaurantes o haciendo click aquí. Ingresas todos tus datos y nuestro equipo comercial se contactará para hacer el onboarding inicial."
    },
    {
      id: 2,
      pregunta: "¿Tufud me resuelve la logística para la entrega?",
      respuesta: "No, la logística la sigues gestionando como hasta ahora, sin embargo, Tufud te ayudará mucho con la gestión, ya que te llegarán órdenes de compra limpias, claras y sin errores."
    },
    {
      id: 3,
      pregunta: "¿Es gratis la plataforma para proveedores?",
      respuesta: "No, los proveedores deben pagar una suscripción mensual para utilizar la plataforma y gestionar a todos sus clientes. No obstante, si un cliente tuyo utiliza Tufud, puede realizarte pedidos y te llegarán por Whatsapp o correo electrónico."
    },
    {
      id: 4,
      pregunta: "¿Puedo poner precios diferenciados para mis clientes?",
      respuesta: "Si, Tufud de permite crear tantos catálogos como desees y asignarlos a tus clientes. De esta manera, cada cliente verá un precio personalizado para él."
    },
    {
      id: 5,
      pregunta: "¿Puedo integrar a todos mis clientes?",
      respuesta: "Si! Tufud es gratis para que todos los restaurantes, bares, cafeterías o cualquier local gastronómico puedan realizar sus pedidos. Por lo que puedes incorporar tantos clientes como desees."
    },
    {
      id: 6,
      pregunta: "¿Mis clientes pueden ver a los demás proveedores?",
      respuesta: "No, Tufud es una herramienta que mejora y optimiza la gestión diaria con tus clientes existentes. No somos un Marketplace en el que se puedan buscar a todos los proveedores del mercado, por lo que tus clientes solamente verán a los proveedores con los que tengan vínculos anteriormente."
    },
    {
      id: 7,
      pregunta: "¿Puedo configurar las fechas de entrega?",
      respuesta: "Si, como proveedor tienes la posibilidad de configurar los días de entrega y los horarios de corte."
    },
    {
      id: 8,
      pregunta: "¿Tufud me ayuda a gestionar mis cuentas?",
      respuesta: "Si, Tufud ofrece una herramienta para gestionar todas tus cuentas por cobrar. Con cada cliente tendrás un estado de cuentas, en el que se ingresan todos los pedidos realizados y los pagos que vaya haciendo. De esta manera tendrás el total control de las cuentas con cada uno de tus clientes."
    },
    {
      id: 9,
      pregunta: "¿Puedo cobrar a través de la plataforma?",
      respuesta: "Tufud no gestiona pagos, eso lo coordinas directamente con el cliente, como lo haces hasta ahora."
    },
    {
      id: 10,
      pregunta: "¿Puedo ver estadísticas de mi negocio?",
      respuesta: "Si, ofrecemos una sección de reportes y estadísticas en la que podrás ver todos los datos necesarios. Cantidad de órdenes, montos, ventas por categoría, por marca, evolución temporal, entre otros."
    },
  ];